復活節過咗接近3星期，疫情大爆法未？

又話行山去郊外好高危？

會員回應下ok?

嚟緊14日先係關鍵

我依家連竹君都冇得見

短髮細波嬅

喺香港咁大波會被女人仇視

20日前已經話左冇料到

你走得太前

我就更早
2月底已知冇料到